「文宣組核彈」警察扮黑衣人一案，推到比記者見到

有警察可以扮黑衣人
過去種種暴力會唔會有警察扮黑衣人行使？
令人覺得示威者暴力

因為呢件事，警察點證明行使暴力既黑衣人就係反對逃犯條例既示威者？

推

721

必須立即 解散香港警隊

推呀

全部都係警察扮
兩個防暴同兩個白衣交流一定係傾戰略

Up

要成立香港國民警察

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

大家記唔記得佢地講過唔會扮示威者？

Push